原諒我太野性想這段情更深刻

盡情愚弄我吧 我自行回家沒有眼淚要留下

有我在

霧裡看花沒有發生任何事

mk完未

唔開心 比我癲吓

看透了嗎 沒有

痴完線未

仲痴緊

做不了 消失

好垃圾 睇到小小嘢又無限放大亂諗嘢搞到自己唔開心

畀我打2 野包你醒

你手夠我的臉大嗎？

你留下比人拜吧

大餅臉既我打唔落手

metoo 正在學習控制情緒

讓我繼續痴

好煩喔 好想哭 好想他 好想見他啊哈

痴線佬通常都會話自己好正常

為麼

自從得了精神病後 我整個人都很精神了！

攬住我

自從看見你後，我每天都沒胃口吃東西了

愛我

勁 有女

不愛了 累了

但說了 也不一定會愛護自己

咁我愛唔愛你好

你心中有數啦

麼？

啲掛住湧上來了 很想很想他

你累嗎？

柚了

什麼都不吃了 餓死了吧

第三者？

累了 但仍愛

我明白

睜開雙眼做場夢

累了又怎去愛 傻

救命啊詩...救命

看看你的右手邊

心灰了還未碎 心死了還在醉

讓我死去了

捉不緊變得更加固執

我針了

我捉緊你

救你

為麼他不捉緊我？
因為原來他一雙手已經捉緊另一雙手了
只是他剛好有一隻手空閒才碰一碰我那雙呢

死了

好痛啊

不了 我絕了

捉緊我的手 我手很空閒

你的手在上連登

我的手捉緊連登中的你